香港未來社會棟樑

博盡無悔 好熱血

屌你老母影乜撚野呀，好撚好影？

BJ

仲要手寫 好有個人風格

依啲係熱血青春, 你識條鐵

依四隻字比人笑左咁耐 都仲有勇氣寫上衫

點解要影我上嚟

笑點係邊？

博乜撚野 大學生唔識字?

有咩好笑？
你無玩過Ocamp?

有 但唔會寫博盡無悔

有乜好影同好笑

你話佢地上連登都仲好笑D